急!!! AIA intern 一問

小第下年畢業
apply 咗好多銀行嘅intern 暫時都未有reply
剩係得AIA 嘅sell 保險intern
聽其他人講都知道係好伏
想問下如果係屋企做廢青同做AIA 點揀好

好過無

痴線 on9 俾都唔好做 個個都請你都知咩事啦

上網睇到話有啲試過要屋企人買保險跑數就即刻不了 就算in到都唔會做所以決定唔in 啦

如果你有興趣了解個intern多啲嘅話tg我啦

應該有分幾種
有fd做過一種係唔使跑數 類似上course

吸D新仔做下線 食哂佢D親朋戚友頭淡湯D單

做得住就最好, 做唔住都無所謂

上完course咪又係跑數

放假抖下去下旅行好過，無謂去呢啲浪費時間。

Good 啦
我Friend做左一年已經買到樓上車了
入埋百萬圓桌

真係唔使 不過洗腦就一定架啦

樓主，我都係u grad 出黎做保險呢行，做左兩年幾，不過係Manulife, culture 同AIA 有少少唔同，有興趣了解可以TG 搵我
@mmmmmike